能不能推荐一下拍摄微距的定焦镜头呢

最近在学习拍摄静态物体，有没有能推荐一下的价格适中的定焦镜头呢

簡體字？翻上大陸用知乎天涯啦

dllm

學左繁體字先

Google 返繁體字先啦

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

親 淘寶甚麼都有

拉得